剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(150)

歡迎大家加入
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
128.
129.
130.
131.
132.
133.
134.
135.
136.
137.
138.
139.
140.
141.
142.
143.
144.
145.
146.
147.
148.
149.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-149文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

新人啱啱分手

咁上下年幾好多都係2年左右就結

魚魚我明你感受 真係明
屋企人個度 其他親戚朋友未知吧？

細一兩年姐

市場上 都係中女

係90

lihkg 咁多單身狗架咩

me

我估魚絲有返咁上下既歷練唔怕既

真心數過

岩岩分開3日

成日都嘈，冇聯絡兩日之後分開左

分開可能大家都好不過始終有感情

我工都就收

我尖都就完

我都仲未拉到花

次次去都係去sony玩佢d相機 其他野窮撚買唔起

你個名

果部3舊水only
不過準備買部新既

你會點 扮晒冇野定係點

買 delonghi 啦

就係諗起買佢 之後去my little coffee改個嘴

咩型號呀？
好rich

有冇介紹 唔識

準備姐 都未買
btw 都係千幾數既野姐 又唔係好貴
btw ex啱啱還左1k比我

你要半自動 定全自動先

半自動好似型d

EC685 啦 入門 $2000有找 又細細部
如果想多d 色揀 樣靚d 就 ECOV311

1k3有部
有小小心郁都想買全自動 上price睇左 太貴不了

睇你係咪有心好玩沖咖啡啦
我呢d懶人 就會全自動啦 洗都洗少d 野
利申： 平時出街買算

上水 準備返夜

通緊 陪住你做

我都係30 拍左3年而家要分了
係苦 好撚苦
就算再識 都覺得個人冇左動力
而家一個人行下山 感覺唔錯

返第7日工

越了解 大家都覺得可以一齊過世既人唔係對方
但個關係又唔係好差 係未有一個kick令大家真正分開
一直等個kick , 之後咁就溫水煮蛙又過左一年

你點樣kick 出黎?

Same

有d野 我地一個左一個右 唔會有中間位
大家都唔面對 因為知無解決方法
結果條罅隙越黎越大

呢d 天氣真係好岩做運動, 最衰有限聚令

[member]其實都係[/member]

跑街係唔係要口罩

男係唔係小同fd 傾呢d, 我識個d 都係唔傾

好左d 喇 不過都係要就住食嘢 消化得差

終於放假喇dllm

btw 啱啱又買左新豆 又可以試下

咁樣仲撚SAD 避佢仲好啦

又要趕功課呢但係

一齊左幾耐 係咪逼到佢冇私人時間???

要半個鐘hi 一下, 己經好唔易

大家係點架？

係佢唔想復合
我話咗唔想再做朋友
佢話覺得可以做返朋友 叫我可以同佢傾偈
有時返工見到又要行過嚟掂下你 想點

點解？

之後點？

咁點解佢唔搵其他女

都真 但係我話唔想做 點解佢話可以做返
之前話做朋友就hea覆我
而家我話唔想做 就有覆得有誠意左

可能係 點解佢變到咁
玩返我轉頭

笑撚死

未分手？點架你地

咁我覆唔覆好 又唔想俾佢已讀不會
但我又想復合

因為佢既冷淡 我想放棄
諗住死心
但係佢又咁。。。。
問佢有冇機復合又話將來先算 順其自然

努力放棄緊

但係俾佢吊住又好辛苦
所以先叫佢唔好再搵我唔做朋友

佢又冇叫我打返場

36d

其實返工會見到 好難block

好啦

有冇人成功復合過

衰咩

我係咁睇復合既文

復合經過係點

我都係 係我嗌 但係佢唔想

998

999

1000